想搵一套三年前睇過嘅漫畫

內容大概係講男主角屋企人細個俾另一個種族既殺哂，暫稱呢個種族做鬼 因為唔係好記得叫咩
咁男主就發奮報仇 練到好似好勁咁
有一日佢被委派去保護一個女仔 人類嚟
點知原來個女仔嗰家人除咗佢之外全部都係鬼嚟
個女仔係俾鬼湊大
男主角就心諗：[無理由架 全部鬼都會殺人 係仆街含家鏟嚟 無理由會湊大一個人類女仔架]
跟住男主就去觀察下班鬼會唔會有咩企圖咁
故事發展落去都係化解下啲因因怨怨 打打殺殺咁
唔知有冇ching睇過呢套野

一定係鬼滅之刀

唔係啦 女主角無擔住碌竹

唔係魂減の刅咩？

最印象深刻係呢套野有好多二五仔
你以為佢係忠嘅 點知佢真係忠
以為佢係奸嘅 點知佢真係奸
成套無間道咁

唔係啦 好似無呢套野

鐵甲小寶

唔係啦 無機械人喺入面

新世紀鬼滅迴戰之火影神域

唔係啦 無咁多元素

自推一下

好似幾正 幫推

套h漫都幾好睇

記得無露點

好似係JOJO

唔係啦 無替身術
全部都硬橋硬馬 真功夫

物物語 幾好睇

Yes 就係呢套 唔該清

好睇過作者另一套

另一套係咩
同埋點解咁耐都未完

火影忍者
男主角宇智波助佐 屋企人比人殺曬
後尾佢發奮殺左殺佢屋企人既仇人報仇

人形刀兵 我覺得畫到好亂 認唔到人

咁邊有二五呀

巴打 你睇下就明我點解咁講

未睇過 望望先 謝推介